有無人有辦法搵得返有線十幾年前搵林海峰主持嘅《有個娛樂乜人台》

搵極都係得呢幾條, 好想睇返, 好似幾好笑咁

記得最尾出roller全部credit都係林海峰

細個成個喺Cable娛樂新聞台睇
真係好好笑
成個玩阿正

日